水砲車已Standby!!

位置海之戀附近
香港人加油！萬事小心！
Source: tg

BE WATER!!!
水砲車喺大河道 大會堂附近

推

善用天橋同室內

Push

已試用水砲

Be water
小心呀